【CFA】有無巴打知CFA經驗可唔可以簽定先？

我有level 1
做左兩年野
但係想轉工
所以想搵人簽定先

都未pass哂去apply charter，點簽定先？

利申: CFA charterholder

官網寫pass lvl1 就可以register住先

你login去填你做緊乜囉 無人會理
所謂簽exp = 你pass哂三個level，自己填返哂啲exp (唔知會唔會check) 再加 2-3個 reference
果2-3個reference搵上司/同事/CFA Charterholder填questionnaire，但並唔係"簽exp"，我求其搵朋友填就算
唔同CPA簽exp咁嚴

即係CFA Institute其實呢方面好鬆手？
唔該巴打